<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Events on Privacy | Lx</title>
    <link>https://example.com/events/</link>
    <description>Recent content in Events on Privacy | Lx</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Jun 2018 15:30:00 -1800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://example.com/events/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Workshop: Explorar o Tor em Lisboa, Portugal</title>
      <link>https://example.com/events/tormeetup/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 15:30:00 -1800</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/events/tormeetup/</guid>
      <description>[English version below]
Recuperar a privacidade na internet pode parecer extremamente difícil, mas na verdade não é: na próxima semana daremos um workshop em Lisboa, Portugal em que explicaremos como é que o Tor pode ajudar nesse sentido.
Juntem-se a nós para aprenderem como é que o Tor funciona e como é que pode ser usado para melhorar a privacidade pessoal na internet. Vamos explicar como é que o Tor consegue atingir um elevado grau de privacidade para os seu utilizadores, como utilizar o Tor Browser, bem como outras maneiras como o Tor pode melhorar a nossa privacidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Workshop: Privacidade Digital</title>
      <link>https://example.com/events/privacidadedigital/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2018 10:30:00 -1230</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/events/privacidadedigital/</guid>
      <description>Vivemos num mundo em que é fácil alguém aceder à nossa vida privada digital mesmo sem sabermos que isso está a acontecer. Quer sejam grandes empresas como o Facebook, governos de outros países ou &amp;ldquo;hackers&amp;rdquo;, todos eles querem acesso àquilo que fazemos. E com o escândalo recente do Facebook e Cambridge Analítica é imperativo sabermos como nos proteger.
Neste workshop pretendemos dar uma breve introdução ao admirável mundo novo que está a ser criado em que a privacidade é um bem escasso e o que podemos fazer para nos proteger.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>